想帶風向？食屎啦

預期正式撤回後會有大量3毛網軍係各大平台開始帶風向叫人收手

我地一定要全力對抗風向撚 係ig fb Twitter 連登 連儂牆 咩地方都好

重申 五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可

仲要清算班狗！一日不清算一日不罷休！

解散警隊

風向撚死全家

風向撚準備全面進場

邊個講階段性勝利既就係鬼

講大家係時候冷靜下個D九成九係從來冇出過黎既冷氣中立撚 係完全唔撚洗理佢地

推